有無人唔洗賓周

平時d女幫我口爆吞精 個個食到津津有味 吸撚哂我d精！！！！ 我都唔撚洗賓周 爽啊

傻閪先要自己洗賓周

對唔住 呢排壓力大 所以亂講野發洩下 大家睇完就算唔洗理我呢個假膠 生活真係好煩。。。

JM9

多謝你覆我 攬住我

樓主 真係慘 開親post都冇咩人理

我本來就係一個邊緣人 存在感為負

我絲打黎，緊係唔洗賓周

汒汒人海取暖渡過 最冷一天

沖涼果時點都洗到啦
定係你會用膠袋笠住佢

早啲訓啦

你有無問過你媽媽點解要帶錶

啪一樽安眠藥 紅泉見

雲吞唔一定要蒸水餃 除非你要多水多汁。。。

有人會問 傻瓜嗎

不 南瓜是也

冷嗎?
嗯 我很懶

恥笑我傻 我心有鎖 解不開

hi

今天還好嗎? 還沒死 但太快裂開了 機-機-機

癲佬

唔覆我

走了

黃色係癲佬 咁南色係咩佬?

走太快 來太慢 心太急 落樓級

直行死總好過打橫死 只因馬路是橫直相間的